大家小心啦，大量狗隻上咗旅遊巴UW6272

各區人士注意

呢架旅遊巴啱啱喺法院隔離嘅停車場接載狗隻
唔知準備去邊度咬人

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Pish

Push